上半場「克警」 下半場現形

推咩記者啫
成晚步署俾你搞彎晒啦

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

我無嘢講